Hna-quo nv-gi-tso-ne i-ya-ni-dv tsu-na-dv-so-nv-hi e-la-di da-na-da-nv-v-s-go i-gv-yi-di-tlv u-wo-lv na-s-gi ga-s-gi-lv u-wo-li, a-le a-na-da-do-li-s-da-ne-ho na-s-gi na ni-go-hi-lv na-li-s-qua-di-s-gv-na tse-ha, a-le tsu-na-li-s-du-lo ga-s-gi-lv i-gv-yi-di-tlv du-na-da-e-hi, hi-a na-ni-we-s-go-i;
